生日先黎分手，想乞句生日快樂

生日快樂

生快

秒回

好啦

追蹤左你

生日快樂 🎁

生日快樂
專心打機同出1Q題

好似好難為咁

之唔怪得

thx

多謝

ching送條女比你做禮物好冇

當年同你一樣，i know that feel bro

女只係障礙

過16歲未ga

hb

計返做人嘅年齡好似夠

生日快樂啊清

多謝清

祝樓豬生日快樂 快高長大🎂

分手快樂

屌你老母🎉🎊🎂

再高就搵唔到男朋友

搞到想食狗肉賀下牛一

生日快樂，下個更快樂

3q

多謝多謝

生日快樂，好過佢嘅好快到

你搵男朋友?gay is great!!

Bear your expensive speech

小妹小妹嚟

幾時到你

生日

送比樓豬

Happy birthday

生日快樂呀ching

Retake成功嗎？

上年生日俾人飛左
I know that feel bro
生日快樂呀

我都係今日生日
生日快樂！

第2個都係生日又真係黑仔d

唔係有句寧願高質單身都唔要低質婚姻咩，高質單身住先啦

有無陰影

生日快樂！

低質單身

生日快樂 下個會更好

生快巴打

希望

Thx

生日快樂
永遠支持夫子

多謝大家

但完左

hbd

生日快樂呀巴打

食個靚飯開心返啦

還可 但感情可否再retake?